最安全既係咪商場

又可以行街人又多又有廁所連戲院都有
點玩都得

今日黑警衝入商場

沙田新城市玩過胡椒

你估度度都好似太古咁？

冇最安全囉，你入去唔通傻仔到即除口罩眼罩買衫換衫咩？

絕對唔係 佢地癲起上黎係反而最危險 因為商場易包